（831地鐵黑夜）整左英文字幕，麻煩幫手Retweet

推

即做
辛苦曬

謝

推多野